［突發］燒山: 美國數小時內將通過香港民主及人權法案

喺標題講埋 molamola

Thank you sir

要等六個鐘，唔會數小時，safe

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

收聲得唔得

重要關頭出少句聲啦燈神

屌

都咁耐啦
佢係味重唔知自己咩身份

訓啦柒頭

靜靜地贏唔得既.gif

唔卒你就咪噴煙啦

點解佢唔肯訓呀屌。。。。

今次仆街啦
臨埋門一腳 燒山你先出黎

又一城之後商場相對應該會安全返

屌你老母睇唔到，拉

神燈

燈左,因為要落返眾議院投

又冇燈錯啵

仲有眾議院先叫通過

又燈

屌你老母...

燈中咗